有冇人成日都會諗番起WITCHER3?

個世界真係好正,好驚玩唔番
成日都有想重打既衝動, 唔係聽到CDPR話有upgrade版都係steam買左pc重打
究竟畫面會優化幾多架

玩緊之前ps 90蚊特價

試過跌到60
我都冇買
就係想等ps5既upgrade版

PC版都有Upgrade呀遲d
會加RT

玩到今時今日 擺左喺度 仲未爆機

仲玩緊
未爆機

唔係人人啱玩
我覺得幾悶下，戰鬥好無聊
玩左幾個鐘del左

真，想的起心肝玩幾次
次次都玩左2日就覺得好悶
反而RDR2又冇咁嘅問題

玩咗成年都未爆，每日點都會抽半粒鐘hea住玩relax心情

戰鬥覺得好好玩喎

腦入面周不時都會諗起Le Le Le Song
太入腦

個操控真係病垢，同埋個item menu放喺主機度玩真係唔好用。

其實戰鬥到左後期（40Lv以上）先好玩少少
魔藥無雙
法印無雙

真係唔得
望個細地圖嘅時間多過望畫面
似拎住繩綁你去目的地多過你自己玩
唔洗用zelda比，ghost of tsushima係呢方面都做得好過Witcher

有排玩,打埋支線用左成個月

我係當劇情game咁玩
用130個鐘體驗魔法中世紀既世界

爆咗三次半

等緊next generation個upgrade再玩

不過cyberpunk 2077而家搞成咁，唔知幾時先有人手搞witcher3 upgrade

人生第二隻3A大作
好後悔玩咗呢隻game
因為之後玩既game都會覺得好撚悶

玩緊 好多支線未清
重有DLC
葉奈法真係好正

買左switch版雖然巫3有d位好9下 但整體好好玩

戰鬥系統好撚唔掂

真係聽到口臭

因為佢賣點唔係戰鬥 係昆特牌

有海量嘅垃圾道具
入屋偷人啲垃圾之後分解哂佢
唔知佢整咁多做乜
果啲刀油煎藥又係垃圾
爆機都冇用過